澳門又再一次贏咗香港了......

我哋又輸咗了

沒有賭業也玩派錢

庫房有錢，要派
財政赤字，更要派
澳門就係咁易管理

庫房有錢,要審慎理財唔派
財政赤字，庫房有壓力唔派但要搞明日大罪
香港說係咁易管理